［即時討論］尖沙咀 - 廣東道

2豬1衝1白16座van

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

梳士巴利花園 3豬

尖沙咀碼頭 3豬

快集合！！

佐敦站已落閘
柏麗大道附近重兵
如有路過請幫手影相

佈防好晒，黎嘅人咁散又遲，仆硬街

廣東道又唔使開鋪做生意

準備黎

轉場尖沙咀？

咁快轉？

又黎保護大陸人

天星有幾名手足被搜身中

尖沙咀不嬲都有

唯一嘅成績

人在尖沙咀冇人群既？ 邊到集合？

海港城照開喎

無

永遠從後進入！絕對安全

有狗
清真寺對出十字路口

點會無，天星碼頭已經over廿個

#尖沙咀
1607 鐘樓約50 防暴戒備
1609 截查4名男子

啲狗四個四個唔同街口企
其中龍門冰室條街都有四隻

即時：4名男子已放

反而黃大仙沙田坳道，狗宿無狗，一部車都無

利申：不是吹風狗

另外仲有4男1女已被搜一段時間，剛剛聽到popo call車黎，好大機會被捕

Tst有冇人姐

尖沙咀係plan b黎
去左中環先

未聚到
相信大部分戰力去晒港島
未得閒睇連登

Block撚左佢

好多狗出哂中環呢邊，頭先見到新界狗車喺中環

尖沙咀集結喇喂

1627tst未有見大量人。出緊港島

開始多人

重狗，唔好彌敦道set rb跟住過mk

太空館有狗

美麗華有幾十隻 過緊重慶大廈方向

1638柏麗有人群 和你唱

街坊聚先
黑衫後join

推plan b 放工手足行尖咀

維園tg已狂射 我宣佈未去港島/想翻九龍嘅手足全部去plan B尖沙咀集合

尖咀唱完歌味....

未出港島嘅快啲出嚟尖沙嘴！！

Tst開始多人

習曱甴

甴近平

太子個邊幾時開始

[1654] 大批防暴狗同速路驅散柏麗大道人群

龍

咪撚去tst

點解

Y

尖沙咀好伏

中環有不反

栢麗&狗屋大量狗

推

［1658］暫時狗隻守係周大福出面 未有動作

反抗啦 仲企定定比狗捉企定定會捉你 跑走牠又會捉你 自己諗

集會，驅散，黑驚強姦殺人放火，嬲，好嬲，係fb表示好嬲，星期一繼續返工
不斷輪迴
幾時先殺驚？

人呢

尖咀似popo集會多啲

各位注意！連登即時討論POST五毛黨全面入場！

屌咁你唔去殺？
淨係係到叫人殺有閪用咩

到底依家去邊

18區黃藍食店Bot

rb如果擋唔到狗車寧願手足退多幾步

[1700] 半島對面有一狗車1x狗

疏士冇人

K11 Musea 同藝術中心果頭一班防暴狗

各位手足油麻地有狗，4車狗

油麻地天后廟泊左2豬籠1衝鋒

尖咀狗屋50隻加暴龍種

［1710］狗隻回狗屋

柏麗兄弟姊妹小心

柏麗大道既狗

K11 musea 已有green carss

大家請盡量去中環 有細路可以選擇去尖沙咀柏麗

有冇被捕

k11 musea 已有幾隊帽面green object企係到

有有唔少市民包括我拍低左send左出去

有30個綠衫係文化中心向天星行緊
影唔切相

推
有細路去尖沙咀
冇細路去中環

尖沙咀有無取消？

冇

尖沙咀不反去到幾點？

112柏麗大道集會不反時間1530-2100

旺角行緊過嚟

iSQUARE 保安開始圍緊Starbucks

尖嘴係後備 尖嘴係後備 中環中環中環

應該準備停地鐵 長沙灣站有職員教d背心阿叉同阿姐 一陣點向群眾解釋

手足叫多啲人嚟啦唔夠人喎

過緊黎

其實可唔可以開緊戰 另一邊仲有心情唱歌拍手歡呼...

［1739］美麗華又有狗住柏麗出發

Plan B

［1740］防暴狗周速龍係柏麗大道對面既馬路聚集

係咁架啦
小心陣間又有人話你冷氣軍師分化撚

唔係失敗分化
其實已經輸哂
上面肯定落左最後命令
全面打壓民主
美國肯定一早傾掂哂
玩完了

出緊去尖咀
加油

［1743］有一男子用相機拍攝狗隻 被速龍上前兇鳩佢

［1744］男子安全離去 愈後愈多狗隻係the one門口集合

尖沙咀碼頭

尖沙咀往尖東站有十幾個防暴

仲出唔出好

234x

依家尖沙咀有冇聚人

其實好安全 有排先到九點

有 係柏麗

仲諗緊帶唔帶裝去尖咀

靠自己

地鐵尖沙咀站仲有冇開？

冇咩玩唔玩完,美國佬甘心俾支那牽住走我地咪重回攬炒路
什至都唔洗分和理非定勇武,全面對準經濟樓價一齊炒起佢

［1750］有人漏佐

［1750］再有約二十隻狗隻聚集the one門口 現時門口約有30幾隻狗

諗到回歸先出黎啦

The ONE 前100 green object

有車？巴士app睇唔到班次

［1752］有一女士拿走 應該係暫時保管

［1754］狗隻離開the one 往旺角方向出發

深水埗行緊過嚟

now at tst

好想推撚晒佢地落海

其實唱撚夠歌未 比狗圍緊仲演唱會咁開曬燈係度fing

仲搭鐵?

有冇開先？

真心唔明 對面海打緊仗 仲係度唱乜撚野歌

嚟啦屌

分散注意力， 冇壞

所有活動都要由和理非開始
如果依家tst已經rb衝晒出馬路
港島手足就係咁先番唔到九龍

1803 尖嘴狗屋30防暴出左彌敦道

早半個鐘發現左
防暴出黎個時消失左

有人玩屎彈？？

係站，但暫時未見有車

想問吓6號過唔過到黎

park-lane 乜嘢環境?

唱歌中，對面大量green object

暫時和平，成班喺度聽梗歌

我依家去緊藍田 睇下有冇6字頭車入

老豆搵仔

曱甴平

幾時到打尖咀呢邊

巴打可唔可以幫我報
Send左一次但係冇覆我

有痛巴打知6號過唔過到黎

星光大道點去柏麗大道

*有冇

行囉 兜番出去

大量狗車由太子去尖沙咀,小心！

屌 唔識路

可以 沿途好安全 唔好行海旁碼頭個邊就ok

柏麗大道隔離唔係狗屋？

260可以咩位落

照開但冇人去

碼頭好多狗等住小心

十八區開花

你星光行番去intercon識唔識
Intercon 經隧道過番對面 Sogo 行番出去大街

知唔知有冇搜袋

又唱海闊天空

奶路臣街 最小4籠

唔知有無自爆 唔理啦

太子向尖沙咀方向

有文具唔好坐船啦
搜到就好煩

Sogo附近跟住呢

我都見到極多 超過十架車

彌敦道向前行

向重慶大廈個邊keep住直行

尖東去尖沙咀站 2-30隻防暴

和你sing如何

諗信由中環搭船

幫手足試路

彌敦道中間道交界巴士站安全

有冇人知碼頭嗰邊有冇拉人

諗住

唔覺有 淨係check身分證

旺角近TOP個邊既彌敦道好多狗車 撤退個陣小心啲

有
因為我上左車

尖沙咀仲要人！係九龍區嘅手足就去油尖旺！

新之城個十字路口好多防暴

1822 WD6795 + 5豬籠 +1EU
旺角站D出口 十字路口 開始
最少30防暴落地 開始搜袋 唔好返旺角 重防

係the one對面唱緊歌 / 沿路都有人

hsbc門口廿隻防暴

開始趕人走 人流沿彌敦道北行

集會地點係邊度？
搭緊黨鐵

向重慶大慶方向直行 the one 對面就柏麗

痛定思痛

有必要轉換抗爭形式

走上街頭 裝備唔對等 見到多狗就要走

仲有班狗已經熟路 開始識包抄

無狗鐵之後 我真係唔認同大型遊行同集會

唯快不破 一人多就快唔到

尖碼 30狗

剛才蘋果記者差啲近距離中彈

點解趕？
和你sing？

mk 朗豪坊呢邊mtr 出口 hsbc 門口 恆生 花旗 大量狗

旺角 油麻地 多狗車 有防暴便衣

source: 旺角現象 + tg

TST天星大量防暴

人在哪

現場*

尖沙咀手足走人小心

尖沙咀過完狗屋點 散晒既啲人

260點落車

又衝警盃

香港人反抗！

佐敦裕華對出三架狗車出緊去尖沙咀方向，唔好返轉頭

天星碼頭一大堆狗！

仲有無集會 轉緊場過黎

尖沙咀狗屋對出十字路口

彌敦道：1EU,2豬籠

太空館往天星碼頭 20幾架警車

狗冇守尖沙咀碼頭 但有幾十喺鐘樓

Apple tst有冇名

咁天真
廣東道依加有結界
同埋點都唔閂

過十架狗車岩岩經過尖咀K11 Musea開向碼頭方向
大部份EU車為空車 豬籠望唔到入面情況

截人搜緊
有裝行第二邊

唔閂門都唔見得有生意

6xx67883

推 要人

人呢。。。

清真寺對面

旺角天橋有30狗隻

真咩

Yes citibank個邊好多路人

旺中 7豬1衝鋒

好多狗係彌敦道集結

尖沙咀狗屋出4車往油麻地方向
2豬2狗

落咗黨鐵站
淆

完全唔夠人
就黎由清真寺門口推到去重慶大廈

好多人唔知plan B
就算Lihkg 都冇乜post討論

1957 [突發] 油麻地文明里彌孰道狗已封，包抄尖沙咀

8架豬籠

希望大家識散

1957 [突發] 油麻地文明里彌孰道狗已封，包抄尖沙咀，8豬籠

有個鬼妹係度做生意賣旗，一支30蚊

狗車係油麻地停晒 要包抄

朗豪坊對出都有3 4架